死猁狗早兩日唔係好串既咩 攪乜今輪英超贏唔到牙

Yes

垃圾猁 垃圾猁

@某入冊波台手足

樓豬又中

完場嗱咩死猁狗
睇下邊個笑到最後

bin c

又環保

環保post

垃圾猁仲有討論價值架咩

早排仲做埋波台警察入埋阿狗狗竇屌阿狗插張狗
果種氣燄真係
而家全部深潛哂

你個名

米推拉

你個衰仔小心比猁踢爆頭

環保

推

慢慢推 應該可以推到季尾